究竟有幾多傻鳩以為運動場1圈=1k

連續睇兩個post 都話跑左幾個圈就學人參加10k
浪費曬d 位

香港標準運動場係400m

1000m=1k

2.5個圈先係1k ja

如果巴打們想完成賽事 即係要完成25個圈運動場呀

各位巴打 為自己身體 為有限跑手參賽資格 請衡量自己能力先再報名

唔好再為討好條女而跑

畢竟條女唔會因為你跑左而對你改觀

400x5=1000

究竟有幾多傻鳩做左直必

樓上弱智 唔使理佢

on9樓主

直必腸

on9你有無讀過書呀
d同學考試前話無溫過書你又信呀

結論 樓主傻鳩